連登有愛，尋人

連登有愛，希望各位巴絲可以留意下
昨晚一個25 歲中度智障男仔 於牛頭角港鐵走失 懷疑有機會係港鐵各站，己經報了警十多小時還沒有找回
問了港鐵 話星期六日放假無人睇CCTV , 求各位巴絲留意下，如尋獲請通知梁女士 91406220 或報警，唔該大家。

推

1推

Push

push

多謝幫推 推

幫推

.

推
但港鐵星期六日放假係咩意思

推呀

私人機構 星期六日 無人睇cctv

辣殺公司理撚得你死

痴撚線希望快啲搵番

推推先

唔該哂大家 推

搵返未

仲未 希望大家留意下 港鐵沿線

聽日我會去 但希望大家都幫下眼

pish

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

PISH

Pish

推撚爆佢

搵到了，我個fd黎

唔好玩，得閒幫手留意下 唔該

推 聽日見

sor 回錯POST
推

諗起00年上咗深圳搵唔返嗰單

係觀塘線唔見 唔會去咗咁遠掛

上次都係

等我叫佢屋企人問埋入境署先

up

幫推

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

推！

仲未搵返？幫推

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

搵番未

應該未，佢屋企人仲未通知我哋

推一下瞓陣就出去

PUSH

已經搵到了 多謝各位巴絲推post 留意 一陣金鐘見

感動

係昨晚4:00 係柴灣公園比人發現